TVB 播個首抗疫歌好邪

終會一起死去

仲睇TVB。。。。

茶記食飯唔通轉now咩

有viu呀

茶記播CCTVB犯法嫁屌你老母

作故仔都作好D啦

茶記點轉

原本歌詞真係咁？

有爸打教買個遙控器，偷偷幫佢轉台都無問題

屌你老母縮番去你老母個閪到

你唔死既咩?

一起死去喎